##a) Cantidad de branches: Solo hay un branch, llamado master.##b) Cantidad de tags: No se encuentra ninguno.##c) Commit 1: ###Nombre: Sebastian Riquelme###Mensaje: Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2###Hash: 594c117354d55f6cdbf88a9c24c227010173fe2c##c) Commit 2: ###Nombre: Axel Jara###Mensaje: Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2###Hash: ff3e65bc9d1ad3f435296d0083d4de776feccc11##c) Commit 3: ###Nombre: Axel Jara###Mensaje: Subir datos md###Hash: 4df61e60df335667b4a2b94c29aee63870585a13